日本邊間語言學校好

諗住暑假可能短期留學

有冇師兄：日本留過學/留緊

日本留學要有咩資格?

申請就可以